(有圖)部iphone6突然壞撚左

收到電話收到訊息
頭先用用下就變成咁
頭先冇入水冇跌過
淨係之前跌過幾次
白蘋果都白唔到
熄左再開都係咁
有冇人知點搞

入過水？

應該壞底版 換過啦

無入過水 但平時沖涼帶埋入廁所 可能有水氣
頭先用用下就變成咁啦

如果係壞底板大概要整幾錢同幾耐左右
因為急住用電話

咁你就快手買多部se用住先

整得黎買過部吧啦

我朋友之前又係跌部iphone6落地之後變到同你一撚樣
第二日佢去左相熟維修電話鋪頭整，好快就搞掂，好似三個字

唔記得左講 差唔多整左一千蚊

可能係個mon有問題，右上角內排線

比返部電話藍精靈先啦

壞mon 之前試過

沖涼帶手機 唔炸死你算好彩

可唔可以介紹間野黎

唔係壞底板咩？

唔該各位

拎去apple store
佢零件問題通常免運費換
一兩個鐘搞掂

你個腦裝屎？
第一 隻mon爆左你見唔到？
第二 iPhone 6 正常都過保啦 過保都免費換？
第三 就算佢mon冇爆 未過保 人為損壞$999

壞mon排線，換個新既就可以

應該係moon貼黎

搭單問下，個mon有綠色嘢滲出黎係壞啲咩？

嘔緊電仲用？祝你好運！

我部MacBook pro （2013 ）個mon挫左落地之後就開始係個mon入面有綠色嘢滲出黎，範圍逐啲逐啲擴散

換左500 不過唔係原廠MON